世三入完波叫人快啲開波，係咪想比屈福特多啲時間入波

打少一個 乞到一分咪算囉！
一分都無撚埋
怪唔怪世三好？